有冇巴絲打知呢度係邊

應該係教堂嗰類，但唔知邊度

聖家堂？

西班牙聖家教堂

咁撚大個呢D窗
冇9成都7成係巴塞聖家堂

突然唔記得呢類窗係咩名?

彩繪玻璃 stained glass